\documentclass[columns=3,10pt,landscape,a4paper]{cheatsheet}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{float}
\usepackage{xtab}
\usepackage{gillius2}
\title{\textsf{Semestertermine}} 
\author{\\A. C. Hinrichs\\\href{mailto:adrian.hinrichs@rwth-aachen.de}{adrian.hinrichs@rwth-aachen.de}}
\date{\today}

\newcommand{\highlight}[1]{{\normalfont\textsf{\color{primaryColor}#1}}}

\begin{document}
\maketitle
\section{Vorlesungszeiten}
\begin{xtabular}{lll}
  Semester          & Beginn           & Ende\\\hline \hline
  SoSe 2016:        & 11.4.      & 22.7.2016\\\hline
  WiSe 2016/2017:   & 17.10.2016 & 10.2.2017\\\hline
  SoSe 2017:        & 18.4.      & 28.7.2017\\\hline
  WiSe 2017/2018:   &  9.10.2017 & 2.2.2018\\\hline
  SoSe 2018:        &  9.4.      & 20.7.2018\\\hline
  WiSe 2018/2019:   &  8.10.2018	& 1.2.2019\\\hline
  SoSe 2019:        &  1.4.	& 12.7.2019\\\hline
  WiSe 2019/2020:   &  7.10.2019	& 31.1.2020\\\hline
  SoSe 2020:        &  6.4.	& 17.7.2020\\\hline
  WiSe 2020/2021:   &  5.10.2020	& 29.1.2021\\\hline
  SoSe 2021:        & 12.4.	& 23.7.2021\\\hline
  WiSe 2021/2022:   &  4.10.2021	& 28.1.2022\\\hline
  SoSe 2022:        &  4.4.	& 15.7.2022\\\hline
  WiSe 2022/2023:   &  4.10.2022	& 27.1.2023\\\hline
  SoSe 2023:        &  3.4.	& 14.7.2023\\\hline
  WiSe 2023/2024:   &  9.10.2023	& 2.2.2024
\end{xtabular}

\section{Fristen}
\subsection{Einschreibefrist}
\subsection{Sommersemester 2018}
\begin{xtabular}{ll}	
Zulassungsfreie online 	&01.02 bis 09.03.2018\\
Zulassungsfreie pers. &19.02. bis 09.03.2018\\
Zulassungsbeschr\"ankt &s. Zulassungsbescheid\\
hochschulSTART & s. Zulassungsbescheid\\
\end{xtabular}
\subsection{R\"uckmeldefrist}
Einschlie\ss{}lich Frist f\"ur Beurlaubungen und
Studiengang\"anderungen.\\
\begin{tabular}{l|l}
  WiSe 17/18 & SoSe 18\\\hline\hline
  12.06. bis 01.09.2017 & 15.01. bis 01.03.2018\\
\end{tabular}

\subsection{Antragsfristen} 		
\subsubsection{für Zweith\"orende}
\begin{tabular}{l|l}
  WiSe 17/18 & SoSe 18\\\hline\hline
  11.09. bis 03.11.2017 & 05.03. bis 20.04.2018
\end{tabular}
\subsubsection{für Gasthörende \& Seniorenstudierende}
\begin{tabular}{l|l}
  11.09. bis 20.10.2017 & 19.03. bis 27.04.2018
\end{tabular}

\section{Dies \& Vorlesungsfreie Tage}
\subsection{Wintersemester 2017/18}
\begin{description}
  \item[\highlight{03.10.2017}] Tag der Deutschen Einheit
  \item[\highlight{31.10.2017}] Reformationstagt
  \item[\highlight{01.11.2017}] Allerheiligen
  \item[\highlight{09.11.2017}] \textsf{Dies Academicus}
    Fach\-schafts\-voll\-versam\-mlung\-en (10 bis 14 Uhr)
  \item[\highlight{25.12.2017 -- 05.01.2018}] Weihnachtsferien
  \item[\highlight{12.02.2018}] Rosenmontag
  \item[\highlight{30.03.2018}] Karfreitag
\end{description}
\subsection{Sommersemester 2018}
\begin{description}
  \item[\highlight{02.04.2018}] Ostermontag
  \item[\highlight{09.04.2018} und \highlight{10.04.2018}] \textsf{Dies Academicus für
    Informatiker}, Einführungsveranstaltungen
  \item[\highlight{01.05.2018}] Maifeiertag
  \item[\highlight{02.05.2018}] \textsf{Dies Academicus}
    Fach\-schafts\-voll\-versam\-mlung\-en (10 bis 14)
  \item[\highlight{10.05.2018}] Christi Himmelfahrt
  \item[\highlight{21.05. -- 25.05.2018}] \textsf{Exkursionswoche} Pfingstwoche
  \item[\highlight{31.05.2018}] Fronleichnam
  \item[\highlight{06.06.2018}] \textsf{Dies Academicus} RWTH FH
    Sports Day (ab 14 Uhr)\\
    Talk Lehre (ab 14 Uhr)
\end{description}
\vfill\hrule~\\
{\footnotesize Fehler und Verbesserungsvorschläge bitte im
  \href{https://git.rwth-aachen.de/ACHinrichs/semestertermine}{git-Repository} oder
  per \href{mailto:adrian.hinrichs@rwth-aachen.de}{E-Mail} melden.\\
  Quelle:
  \url{http://www.rwth-aachen.de/cms/root/Studium/Im-Studium/~egv/Semestertermine/}
  Stand: 20.11.2017}\\\hfill
\textsc{Alle Angaben ohne Gew\"ahr!}
\end{document}
